## Автотесты вебпортала МТС

Актуально для webportal v2.0.0, 2.1.0, 2.1.2


### TODO
Добавить проверку ссылки на договор-оферту на платежной форме
Добавить проверку подсветки левого меню, в том числе и при перехода не 3-ий уровень (н-р, платеж Билайн/Мегафон)
Добавить проверку статусов карт: активна, регистрация не подтверждена, подтрердить не удалось, просрочена
Какое автогенерируемое имя должно быть для MAESTRO? (61...)

## Список профилей
1. 9859900700
    > Общий профиль для большинства тестов
    >
    > 1. Содержит карту autotest-visa-3ds
    > 2. Содержит карту autotest-visa-non-3ds
    > 3. Желательно более 100 транзакций в истории (для проверки отображения заданного кол-ва на странице истории)
    > 4. Желательно наличие платежей в промежутках по времени неделя – месяц – 3 месяца – 6 месяцев
2. 9859900701
    > Профиль с различными статусами карт (для теста testAllCardStatesAndLinksOnCardListPage из CardListPageTest)
    >
    > 1. Активна
    > 2. Подтвердить не удалось
    > 3. Expired
    > 4. Ожидает подтверждения
3. 9859900702
    > Профиль с избранными платежами для разных порталов (для теста pageContainsOnlyWebFavouritePayments из FavouritesPageTest)
    >
4. 9859900703
    > Профиль с платежами совершенными из различных порталов (для теста repeatLinkShouldBeAvailableOnlyForWebportalPayments из HistoryPageTes) и  транзакциями в разных статусах (для теста testAllTransactionStates из HistoryPageTest)
    >
    > 1. Успешно
    > 2. Неуспешно
    > 3. Suspend
    > 4. По факту в профиле платежи:
    >    1. web, лс, успешно, 9100000001
    >    2. web, лс, неуспешно, 9100000002
    >    3. web, лс, suspend, 9100000003
    >    4. web, бк, успешно, 9100000004
    >    5. web, бк, неуспешно, 9100000005
    >    6. ussd, лс, успешно, 9100000006
    >    7. ussd, бк, успешно, 9100000007
    >    8. sms, лс, успешно, 9100000008
    >    9. mcp, лс, успешно, -
    >    10. android, бк, успешно, 9100000009
    >    11. android, бк, успешно, 9100000010

4. 9859900704 - профиль с временными ограничениями